個架妹好大食

好肚餓

睇佢youtube做乜 twitter有露點

垃圾
有個廠係拍食完扣喉再嘔出黎

twitter:
グラビアアイドル小泉かな

比你扣喉嘔返出黎 你食唔食到先
你得睇你就睇啦 又無撚收你錢 on99

條on9講到扣喉好似打飛機咁舒服

屌 點算 我以為個個睇到啲女嘔哂啲野出黎都會性興奮